點解apple對大機細機待遇差咁遠？

電量唔好講，機細自然電量細係正常
但點解差1000蚊可以連雙鏡頭，3gb ram, 高清芒都冇埋
依個年代幾千蚊嘅手機用粒粒芒點撚樣睇呀屌你老母
直接收窄個差價，兩部機嘅功能同規格統一左佢好過啦

有撚粒粒mon 咩

佢傻撚咗

你真係好眼力
720P 雖然唔係Full HD, 但係4.7吋大細未至於睇到粒下嘛

因為機身size大左令操作上唔方便
唔係太多消費者願意為個mon大d去用部又大d又重d既機
所以要用勁d既spec做賣點去補償返機身大既缺點
所以note果d都例牌高S系列一截
btw iphone都粒粒mon

雙鏡 機身問題唔夠位放
Ram 冇雙鏡所以唔使咁多ram
Mon 1080p會食電啲

Btw 等緊apple出4GB ram先換走部6s

留名睇第日有8k mon, 連4k mon都比人話係粒粒mon

你講緊嘅嘢iphone x都做到啦

斬完3.5mm 改細完粒電, 仲要話無話
咁我幫佢諗盡啲, 佢用反第一代Touch ID, 拎返走個Taptic Engine 咁夠位拿掛

你用過1080以上係完全唔會接受到

我用過LG G3 做副機一輪, 其實唔覺有咩野呀....

睇fb都覺得好唔舒服，俾個靚少少嘅芒又唔係貴，何樂而不為

你都識講 1000蚊就咪撚慳啦

有冇用黎睇過YOUTUBE呀…720P睇LOL 直播，好多野都睇唔到，一變返1080P 就清哂

屌你如果一樣規格嘅話同價錢我都會揀細機啦，關錢撚事咩，我又唔煲劇你俾咁撚大部我托？袋到褲都甩

講緊咩型號

iphone8睇youtube有冇1080p揀？

7,8

有，不過冇用

有部5吋 雙鏡頭 3Gb 1080P mon 就好

6S同6S Plus咁嘅分野會好啲

唯有用10囉10都係細機

其實我都只係想要雙鏡頭唔洗要咁大個mon
根本就焗鳩住人買部大機

X...

其實不嬲電子零件愈細件 就算性能不變 個價錢都係會貴d. Plus多空間咪多位放高階野而只係加1000蚊。你唔係諗住 8 同 8plus 同性能同價錢就叫公平？ 你要8做到8plus嘅功能 價錢上就唔係咁計

其實雙鏡影淺景深好柒
東施效顰

樓主你要既野 iPhone X 幫到你

要回報股東

唔爭氣咁笑左 粒粒Mon

你睇唔到？唔好自己呃自己啦

無錯 就係咁簡單

咩叫無雙鏡所以唔洗咁多Ram
小朋友讀多兩年書先comment啦

你打機唔用Ram？
唔好同講夠用就得
新OS新Game對Ram既需求越黎越高
陣間你玩NBA2K果種大型少少既遊戲都開唔到最高畫質呀

大量分頁瀏覽唔使Ram？
不過算啦，中學生或者盲追既人係唔會用到嫁啦

等睇垃圾果粉又來盲合理化

根本android就已經超越左蘋果

粒粒mon 個名好可愛

百貨應百客
記著這句話

咁應該叫咩

依家咪賣唔出囉

1080P同720P差好遠

係，仲話睇唔出 睇相睇片已經係兩種感覺

唔好意思，唔係想呃你，用大機睇唔到粒粒Mon

你碌返上第一頁睇多次我講咩

326ppi vs 401ppi

咁都睇得出分別真係犀利

你弱視？

無人講過大機細機淨係size 分別
大細機係坊間形容
plus 同普通機有功能上分別唔出奇

retina都比連登仔講到粒粒mon
輕鬆突破人體極限

個個評測都講細機個芒唔仔細睇已經有顆粒感，唔好講到得我先睇到其他人睇唔到咁

10:28

如果教主在生，4.7 已經係最大，一定比最好既野佢

一個星期前出左8
之前去士多睇過實物8+太大
一隻手難操作
我又唔點影相
所以最後都係出左8算
暫時都滿意

樓主會唔會有超能力

我都係鐘情用細機既用家
由iphone5開始都用左5年幾好似
我都唔太滿意佢而家對細機既待遇
最近話samsung9出3個size我覺得呢個先係未來正確既做法
冇可能次次愈出愈大完全忽略哂唔鐘意大機既人

根本蘋果好似唔當細機係旗艦咁，分分鐘下年冇埋

蘋果點關你撚事咩 三星打手

瞓醒未
讚三星等於三星打手？人地做得好嘅嘢唔讚得，蘋果做得差嘅嘢唔踩得？

手細
之前幾部電話全部都係4.7inches
Gn. lg lte 2 .htc one
轉左ios之後都係用6s

貪佢地單手用到
再大真係不了

細機個size岩岩好
大機真係太大

咪係
我用apple幾年
唔同意佢忽略細機都要比人屌打手
On撚9咪撚盲撐喇
Samsung都會有佢值得欣賞既地方

等等先,Retina係咩「人既極限」Steve Jobs講既啫，無Paper prove既你又當真

感受唔到個分別

但佢加左雙speaker, 鏡頭又大左
而且Taptic engine 同Touch ID 無咩關係
你震機同haptic feedback 同要到Taptic engine

IPhone X 唔細咩？

玩vr咪會粒粒

我為左個home button先由Android轉會過嚟，冇左嘅話我用iphone把撚 再講，我想用大芒嘅就8plus啦，x得個長字睇相睇片都冇用

睇片睇相已經粒粒

咁係條片同相唔夠解像度啫，關個moon撚事咩

平心而論：

細機真係會睇到微粒感，但要認真睇先睇到...

而雙鏡頭，個 module 咁大舊根本放唔落，就算放得落，電池又唔夠耐用...

至於 RAM，其實個 mon 像素低左，只要 developer 有做，iOS 會用返細像素既 assets，所以要咁多都冇乜用...

yes 根本好多用家鐘意一隻手可以禁哂成個moon

就係用過先覺得柒
一望條邊就見到好唔自然

同一張相同一條片大機又唔會？326ppi你想蘋果做到冇顆粒感？你戇鳩架？

而家都係用緊se, 2gb ram,開多幾個app已經自動kill左前面嗰啲都叫夠用

再講連睇字睇fb都有顆粒感，又係個app問題唔係個芒問題？
幾千蚊部手機俾個1080p好過份？2000蚊嘅機都有啦，咁都要幫apple 奶袋底話冇問題？個個reviewer都批評你竟然話睇唔到

我係從apple角度分析姐
作為用家spec就梗係愈勁愈好

細機同大機既ppi只不過相差20%
如果細機都睇到粒粒咁大機都好大機會會睇到

iphone ppi不嬲跑輸大市

用緊iphone 7 + xzp
唔覺有問題
iphone 個panel 每粒像素大同埋margin 位小
相對都好睇啲

但雙鏡同電真係
之iphone 7 差嗰800蚊真係少好多野
依家舊電仲要勁廢
即係有啲人會選擇直接用大機
我就細機加ipad 反而你唔受我玩

大機最大問題係好撚重

同意, 6仔轉左8plus覺得好重, 搞到想換x

apple定律
細部就要閹割功能
就好似13" macbook pro一定唔會有15"macbook pro既spec咁

我覺得要放實放到
iphone x大得個少少，咪又係雙鏡

睇到呢度有人話細機size岩岩好真係得啖笑

當初出6既時候咪又係一堆人屌太大
話5果個size先合適

咁對個個人都唔同
事實係依家大機太重

你出部SE 大細 iPhone X 俾我，USD 1100 我都殺你

根本係新款一出總有堆人係到屌住咁買

當之後再出另一款新就會讚返以前機有幾好

回正題：我用緊6仔 一直都唔覺咩粒粒mon

依家啲機閒閒地都6寸
5.5寸都可能叫細mon

但係機大呢 如果出部以前gpro2 咁16比9嘅芒大機細就好，x18:9 好無謂

我到依家都仲未習慣到主流旗艦開始走18:9

16比9一樣做到窄邊，仲可以真大芒，點解要18比9

6s/se真係apple 最後兩部正常電話
遲啲我直頭想轉會

點會睇唔撚到呀
你傻尻眼殘就算啦
自己去電話鋪 拎起部note8 再睇下部iphone對比下啦

係隻色咋
我睇iPhone x同se真係要聞mon先睇到少少
我寧願佢ppi低啲
用耐啲好過

以前蘋果個報細數，務求令人用有超乎預期嘅體驗（因為實際性能比佢報嘅高）。

而家係咪無呢支歌仔唱？

第一，327－450ppi既屏幕耗電量相約

第二，你要驗眼

用左咁撚耐iphone真係未見過粒粒mon,都話連登仔個個鷹眼

我仲有緊6！
未壞玩多3年都夠

平心而論大細機都好正常距離睇係唔會有粒粒mon既
除非你哄到好埋就另計

電量係抵屌
之前用7仔果陣身邊同事全部用大機
頂盡去到6pm左右就要駁尿袋
轉左8+之後未試過用到低過10%

景深好多人話冇咩用
但對於要求唔高同唔常影相既用家黎講算係幾好玩
雖然出面有''景深app''

個tradeoff係真係重左好多同幾大部
apple話就話咩個gram數增幅唔影響日常操作
但攞上手玩過一定feel到
部機愈大->愈易跌->更加需要上殼
相對地用家入門門檻係要隻手都夠大

So far用左一個月大機感覺良好
mon大自然會多左incentives睇片
但電量依然夠用

利申: 6, 7, 8+ user

啱呀，慢到抽筋

200g+真係好令人卻步

用梗6仔 唔覺慢

係粒電老化左

我部se用左半年上左11之後都好慢
開機成分鐘，開apps又慢，ram management 最撚大問題，開多兩三個apps就彈app 以前8個鐘sot依家得返4個幾鐘

好睇無幫老母部se上iOS11

如果唔係冇得recover backup嘅話一早降返

仲用緊6S 9.2.1 開心使用中
電量依然無問題WO 有時會唔夠RAM D APP彈下咁 但都係間中

如果佢一日唔出返3.5頭同TOUCH ID的新IPHONE
我都只會繼續換粒電 開心使用

而家多個選擇俾你 買X

你唔知道舊機唔應該更新上去嫁咩？

咩叫舊機唔應該up 新系統淨係俾新機用咁推個更新俾舊機做咩

x完全滿足到你

為左個home button 先轉會用iphone,
冇左嘅話我用返android

大機多d空間擺野，勁d都正常呀。

Iphone x都唔大得幾多

無計 apple就係咁 你只能硬食
android麻煩但選擇多好多
真係頂唔順就轉返會 不過18：9同6”應該越黎越多

完全同意 用緊iphone 7
ram都算 至少都補返個雙鏡啦
唔介意俾多d錢
我比較睇體驗囉 用佐成年
始終都覺得有d大 單手冇咁好操作
另外 褲袋4.7吋都勉強塞得落咋

最鐘意4吋mon 再出高階se會考慮買

4月好大機會出，8啲零件有排清

本身用apple就係貪佢機身細，點知就愈出愈大
我覺得6已經係最好，同se相比多返個3d touch
其他款就真係諗都費時諗

marketing黎 想你覺得價錢差少少不如比多啲買大機

我就用緊細機，始終細機先最好手感，多 1GB RAM 用落分別唔大。

睇呢個post真係好好笑
一個話唔係雙鏡所以唔洗咁多ram
連ram係咩都唔知就喺度9up
一個就話720p 4.7吋mon都可以睇到1080
你試下用返以前640x480嘅肥仔mon睇下會唔會變咗1080？
唔好暴露i dog嘅智力下限喇

iphone玩法係咁

佢唔出新系統整慢你部機 點迫你換新機

當年6定6s一出 ip4一更新都lag到仆街
你唔更新既長用長有

用緊6+
捱多年睇下佢下年出乜